有無巴打買左 DJI Spark ？

有無咩用後感

溝女一流
操作鳩流流
日拍機
夜拍就下世先

日頭影夜景可以揀6點後blue hours
有光之餘可以扮夜晚

六點半影

如果業餘都算係咁啦 我們見好多人買左mavic 飛2次就賣機

不過夜晚真係好似好差

夜晚好多noise
而佢denoise令畫質好矇
細隻令佢易吹郁

影夜景相會辛苦

但練技術一流

我係全新手 遲下會去南美 所以想買定部玩下 我仲用緊macbk air 屋企又無4K display 又唔知係咪3分鍾熱度 所以都想買部Spark 玩住先 第時出左 mavic 2 可能先upgrade

其實部機連控同Mavic只差2000蚊
Mavic出air,會進一步降價
唔急可以等一個月

但Spark無控操作好爽
好玩過Mavic

巴打邊到收到風會出Air

岩岩見到 等埋先

師兄 我都有玩下航拍
開咗ig 會keep住更新drone嘅片同埋相

勁靚

有冇執過相 沒可能唔執會咁

幅相原本係段片嚟 段片有調色 唔知算唔算執相

其實我主要都係用航拍嚟拍片
以下係我另一段片 師兄覺得如何？
嚟緊好想拍旅遊片 有冇人拍開

等mavic air

要等3-4個月等佢出貨

到時等唔切就唯有出spark 出完可能跌下價呢

Spark都一路跌緊
但又出新配件

有冇留意tello...

買啦 幾好玩

用spark?

好 其實係怕個航距差d CE vs FCC

睇下Lok點講

佢d英文真係 有少少難聽 同埋抄kai 既感覺好明顯 不過我appreciate 佢

CHING個個航拍POST都會宣傳一次

我見mavic 要成皮嘢既

我果部改左FCC開心使用中

改控定改apps

🙋‍♂️spark

改app
改同唔改爭好遠
未改之前飛到幾十米高已經斷圖傳

好撚慘 但改左apps 係咪會無左保養？咁到時係咪唔洗買care?

都夠好唔錯

改app+改控
改完唔係為遠d 係圖傳穩定已經好好

其實照你情況買spark會實用d

Spark我而家都飛到1.7公里左右 其實係唔需要咁遠

建議買2手都得 還掂可以即場試 飛得都無乜伏

成皮果個係fly more combo
官價7759

聽講可以清空d log
Dji無從追查
聽講

出面combo 都係七八千搞掂

係夜影差少少

😏😏😏😏街既野就費事通街講

圖傳穩定重要過飛得遠
其實飛幾百米高幾百米遠d相已經好正
飛得太遠又驚唔夠電番嚟，其實都驚驚地

Fb group d人話改左都有care
我未試過唔知 不過都買左care

佢係KAI拍擋
由DIGITAL REV盤古初開已經一齊
叫乜做抄
個風格係兩個人一齊做出黎架

你睇下一開始個幾十秒先 同Kai 拍DJI 廣告一樣
我一早有睇Rev 但佢都係跟Kai 獨立黎做啫

489 真係買左抵d

有咩斷腳都唔洗total loss

對得住3千幾呢個range la

巴打有無改app改控既link ! 唔該晒 我留住做參考

mavic pro 用家

大多數片KAI一直都係同LOK一齊做架（一個做度橋＋PRESENTER，一個做剪輯）
係WARRENT入黎＋KAI返倫敦佢先開始自己出片
但總體上佢剪片技術都喺LOK身上學返黎
因入REV前KAI都有出片，無論STORYTELLING同技考明顯同LOK差幾個檔次

大多數香港人英文都係難聽，此乃事實。但其實全球講英文難聽既有大把，講得難聽亦唔代表唔可以做一個成功既YOUTUBER。雖然佢只得13萬人訂閱，但對我黎講已經好多，13萬都係唔易得來

tello 個隻好平，又細部。有冇D好選擇？

玩具級黎講tello冇得輸既
不過720p連當佢係自拍機都唔合格

其實都唔係叫改
只係down個人地改好左既app落黎用一用
等個搖控輸出勁d

Tello 唔洗考慮啦
諗係dji想食埋16歲以下既細路玩家市場姐

大風少少都唔掂

我有like 佢d 片既 你放心

不考慮啦 呢家睇下佢23號出個個mavic air 係咩料

mavic air會唔會平過pro？

唔大部同平都可以考慮

如果傳出黎叫得air 一定會細d
如果出一部大過mavic 我估無人會買
問題係佢會唔會細d但貴d 定係fit 返中間個price range

如果唔係WIFI機 同績航30 MINS 諗住由SPARK 換AIR

由幾時開始Mavic變左大機？

抄kai嘅感覺？ 咁佢都同kai拍左7年檔啦

始終有d似 可能個style

人們已忘記phantom

佢地以前d片都係一齊做，你又好難話佢抄 似就一定架啦

P4P都係勁嘅

咪就話

同意

但wifi點解唔好
Spark都wifi啊

spark ? 畫面咁散既

WiFi 個range 細 又唔穩定 lightbridge occusync應該會好d

上網睇玩影相 LightBridge 2好d
唔知有無呢

會唔會係咁

傳說中既直升機裝cam

流流地

張圖2016講到2018

宣傳片流出左係有臂既，所以都無乜可能係魚鷹

但不排除雙漿機既可能🙈🙈

但其實魚鷹都可以有臂啊 唔係咩

唔知真定假 大陸網今日流出

即係摺得既spark

Facebook係咁放 一張相 另一張係zoom近左
唔知咩功能

似乎定位真係Mavic 同Spark 中間，21分鐘續航係兩部中間

屌你個系 買撚左spark 2個月
出d咁撚樣既野

快手嬲得濟sor
閪閪閪閪閪

MP 都有得玩下
SPARK 咁撚快玩完

可能spark會再減呢

其實多左d folding parts 咪即係多樣野有機會壞？

我覺得spark靚d係咪我有問題

唔係，我都覺

深圳公司

新手入門買邊部好
精靈4pro係咪一步到位？

悟2

mavic for 普通user 夠用有特

白色殼好似靚d 但出完spark 一定平d 未買既人就爽yy

悟2貴左d wow

唔係殼咁簡單
新機d腳好似小兒麻痺咁

唔知spark之後會減幾多 combo 低過4千即買

認真，唔需要便攜p4p就一步到位
要就買mavic pro都得

4km
內置8gb

$6299

Spark用家表示 算撚數啦
買撚左 p4a 特價7千幾 即刻買左

不了
用番spark仔算

有無人睇緊conference? 同leaked既一撚樣
Ceo presentation skill好差
感覺想扮Steve jobs

Mavic air, mavic pro, dji care
差mini 同 X

唯一有d創意既特我覺得係Landing gear做埋antenna
同埋實用

同埋quickshot屌你加得兩個

買得spark mavic air都唔慌係咩專業用家
Quick shot 其實真係幾好用
偏偏得果幾個

其實真心覺得 mavic air入 spark條線岩d
Spark plus

不過第時睇黎都合埋一齊黎做 都無乜分別

Mavic air 得好少 quickshot mode
全部比晒spark

Softtware 唔加新function, 焗你買新機

唔係啊，spark果d都有晒
果兩個係新加

Size 幾吸引，不過唔知穩唔穩

係好吸引 佢combo 仲要係3舊電 唔洗再加錢買多舊

Spherical pano 呢？

ce mode可以飛到幾遠 ？
wifi圖傳？

買左半年唔夠 出新機

spark 有冇跌價？ 邊度買最平？

CE 500M

睇錯..2.4 CE 2K

其實都夠做既

但實際飛行時間可能得15-17 分鐘..因為剩10% 已經強際迫降,.

時間唔係多，飛得遠都冇用
spark就真係少得濟同唔穩定